捉鬼大法！捉鬼三十！

大家都知道今日咩事
唔柒都柒咗
再屌都無謂
分化會係我地輸嘅其中一個死因
千祈唔好中計
我希望由呢個po開始停止屌自己友
不割蓆 唔撚係口號咁簡單
係原則
剩係識講唔識做叫乜撚原則
今日有屌過人嘅同我反省下

今日衰咗
要諗嘅係補救方法
其實成件事根本係圈套
要做嘅唯有靠文宣補圓件事
輸都唔可以輸得太難睇

但今次其實衰乜？
衝動！
我宜家唔係屌
因為我自己都係
我喺佢身邊嘅話我已經爆咗佢春袋
所以我都冇資格屌
但如果今日大家唔咁衝動就唔會中計

我自己一個好簡單嘅方法
大家同意嘅
幫我推上去

捉鬼三十
鬼就一定有
大家要時刻保持警覺
有可疑搵多幾個人
圍住佢但都禮貌啲問
如果你係自己友呢個時候係被問
希望你都和氣啲解釋返
大家都係自己友
應該要明呢一點

如果證實真係鬼！
為咗避免再有今日嘅事出現
佢唔走當然就圍住佢
佢走就緊係夾手夾腳捉起佢

重點
捉到後我地三十分鐘內唔可以錫佢
將佢所有證物放返上黎
大家一齊fact check
目標三十分鐘內證實到佢係咩人
如果係狗嘅
任由大家處置

頭先最近隻大陸狗嘅人實在太激動
我明
但係我都唔排除真係有鬼喺入面刺激大家情緒
如果大家同意呢個做法嘅
三十分鐘內有人郁手就有可疑
我地都要搵人夾佢埋一邊問下先
我都唔想怪錯自己友
唔想話佢一開始郁手就係鬼
但如果呢個成為我地同意嘅做法
就希望每個人都合作
唯有咁先可以捉鬼又唔會計

激動嘅，希望你都明白
人你捉咗 三十分鐘你就忍下手
早啲證實嘅，其實唔洗等咁耐
無謂一時衝動 輸咗頭家

大家記住
不篤灰 不指責 不割蓆 說到 做到

不篤灰

不指責

不割蓆

有意見就講 唔好屌 唔好俾人帶風向

行錯一步唔代表場仗會輸

push

我推呀

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10